狗屋點會無口罩？被你收咗個堆物資肯還未？

屌你老母 依幾個月收左幾多口罩同猪嘴
非常時期都唔拎出嚟
黃藍共憤

一齊迫到佢肯還！